一人留低一個用開嘅中文輸入法

想無聊知下大家用開咩輸入法

我就係用台灣注音 因為唔識倉頡速成 又唔撚想用大陸拼音
所以走咗去自學

唔知有冇巴絲用開注音

速成

輸入法整合器

倉頡，Form1學識用到依家

Google 粵拼

手提電話就用筆劃

手寫
乳音

抖音

依家 Android仲有？ 當年我因為轉iOS 所以冇得用粵拼

大學修國語要學拼音所以一路用拼音輸入！

用開iOS，電話用筆劃咋，唔識打就語音

用緊，好正

見過人用筆劃用到好癲 摩打手咁款

倉頡

電話同電腦都係速成

iOS個筆劃輸入法有啲字明明啱筆順都打唔到

摩打手就打壞手

大易

iOS都可以用Gboard打粵拼

粵語拼音！
香港語言學學會粵語拼音方案嗰隻！

jyutping

蒙恬手寫版

有冇九方人

新速成

me

語音輸入

耶魯廣東話拼音

me too

same 粵拼

蒙恬手寫板

六碼

有無人識「縱橫輸入法」？

kaiboard

本來用 Office 新倉頡（五代）
但 Windows 10 無咗，要用返內置個倉頡三代

kaiboard 筆劃
電腦唔識打

九方

一開始學速成, 覺得簡單啲, 學咗一星期覺得要揾字好煩, 即刻轉做學倉頡, 而家打常用字基本1-1.5秒打到一隻

倉頡有時唸起成個字點寫

學壞手勢，回不到頭，快碼。

但從來無買過正版，係mac用香草輸入法，可以用得返。

小學中學用速成
讀U嗰陣的起心肝del晒電腦手機嘅速成換做倉頡
兩三個禮拜已經慣咗返唔到轉頭 打返速成唔識打

先倉頡後速成

中間學過一陣大易、九方同嘸蝦米

可以用粵拼

筆劃 and Chinese traditional pinyin , 以前聽好多台灣歌就識了...

手打倉頡，筆寫正體

小學果時教埋d濕9九方，好在中學時有玩online game,自學速成

Google注音 here

ㄨㄛㄉㄡㄒㄧㄧㄚ

想學 bro你學左幾耐

仲以為你有咩原因要學注音
本身兩樣都要學點解要揀個台灣輸入法

讀書時自學，好快上手

倉頡 for sure

電腦有無

電話同電腦都係筆劃

變相認post了

Google 手寫

支那訊飛ifly on iPhone

注音🤟🏾

筆劃

有啊，用Rime。

電話筆劃 電腦速成

same

速成撚